隻狗老 唔食野

屋企隻狗狗 05年左右bb開始養
依排開始朝早唔食野 點算好

資料太少
eg
平時習慣？
佢最近做過咩

等升仙

平時無咩習慣 都係訓下行下
最近都唔點郁 帶佢落街 企左係到望天打掛

狗會唔會老人痴呆 叫佢已經唔理我

會，我隻狗最尾個年對聲音冇乜反應，以前對膠袋聲好敏感，一定跑過去八卦下

冬眠姐

睇醫生 不過陪多d佢啦

咁係聾定點
你地搵善終定點？其實我諗住搵個山頭埋左佢

趁佢重健在帶佢睇獸醫啦！

我的狗在我身邊死，揾了𠖥物善終公司。
火化後骨灰放在廳

埋山頭？有得屍比蛇蟲咬？

買支營養膏比佢舔下 食濕糧

thanks all
佢己經走咗
rip 🎲 2005-2018

果日諗住放學就帶佢睇doctor
點知佢等唔切就走咗

Rip

加油

rest in peace
狗狗而家喺天堂一定好快樂乖乖肯食野

希望真系有天堂
第時搵番佢